［有圖］死厹半夜三更自拍比有夫之婦

幫朋友開post
去圖先

事由呢條友係半夜三更無緣無故發張咁嘅相比我朋友老婆
我心諗你踢撚完波好攰關佢老婆乜撚野事先
當晚就激撚到我朋友走左出去 依家連屋企都唔撚想返
事後就用左幾個電話號碼打比佢問咩料啦 佢又夠膽死接喎 但係就唔撚出聲算係點
打多幾打就封左我朋友電話號碼
依家就希望各位巴打一齊谷爆佢電話 問佢係咪想玩人妻谷上腦
咪撚再比呢啲死狗公再出黎獻世

佢應該都肚餓

Btw 叫佢老婆氹佢講埋地址先啦

叫佢老婆覆句:關我撚事
咁咪得囉
佢就自己收皮

好人好者點會有男仔無啦啦搵你講呢D?
一定入左D濕鳩群OR之前 D SO周屎啦

身有屎

叫人犯罪喎， 好撚不安

想問佢點拎到你fd 老婆電話

當晚就激撚到我朋友走左出去 依家連屋企都唔撚想返

做乜鳩

關我撚事

定係你朋友個老婆同佢有聯絡開

似係

幫朋友姐係你唔
帽事既

好明顯係你朋友老婆有同佢傾開計不過del左對話啦
你朋友就是你

一係send錯
一係無send錯 而係send開 有人del左對話

個男人send錯咋嘛 唔洗咁緊張喎

唔係咁開心下話

你朋友就是你

一係send錯，一係你（朋友）老婆del 對話
唔係點會一黎講咁嘅野

差人先生～

又到左愛護大家對眼既時間

男定女黎

似個老婆

紋哂身 知咩事啦

綠帽

其實係不嬲有send 開， 之後keep 住del 對話

戴左帽啦屌

ok 網絡公審

問下你朋友個老婆好過啦

開親呢D post 既人總係有陣柒味.

西瓜

你朋友咪你囉

擺明有傾開邊有人一開始第一句就話踢完波除非真係sd錯

諗起舊登有位老母whatsapp收到個mk仔影j嘅post

撚狗post

看圖說故事

算啦好快帽事

一定係啦屌

第一樣野一定係諗到咁

咁又關你咩事呢？

唔係開心

樓豬唔差在講埋你朋友當時既心情個d。

點會連續send錯四條message 不過應該帽事既

Send錯會打咁多句既

咩野事 點解我睇唔明樓主個朋友咁激動既原因係邊

如果send 錯都幾慘

樓主番屋企先啦

私人恩怨自己搞掂佢啦，當我地連登仔阿四呀？

咁鬼蠢個老婆唔搵第二個先奇

R痕姐

著咗我對西瓜喎

whatsapp 要入咗電話簿先有

明顯你老婆delete history啦

離婚手續準備

洗唔洗踢翻比你呀

先生 尊重下好喎 你唔係咁撚串下嘛？

普通交朋友姐

唔係咁開心啊嘛

樓主返屋企未呀？

借刀？

推！屌佢老母玩撚死條狗公

條友成日周圍add人 好多朋友都比佢add過

whatsapp都有得send錯架咩

大家紋曬身 知咩事喇下話？

係咪想send 俾老公 最後sens 俾老婆

樓豬好慘

你up乜春

有咩問題？
帽咩問題呀

Whatsapp 要電話簿有號碼或之前傾過先可以sd 出信息喎

個厹個樣咁大陸仔既

講野咁閒話家常，似係一路都有傾計，冇理由招呼都唔打

你著咗我對西瓜呀！

有樣野你搞清楚先，你老婆同佢關係去到乜程度？
如果已經好深
你擊退厹又如何？你老婆都會主動搵番佢....

肯定一直有傾開啦

佢又話告喎～真係好複雜呀

屌，叫你朋友注意下佢老婆有無偷食，小心無啦啦變爸爸好過啦，一隻手掌拍唔響 sd得呢啲一定whatsapp開

Exac7tly

r痕姐

冇呀～～～都話冇搞囉

白痴都睇得出係老婆del 左舊msg 啦

出得黎行著紅鞋你冇野呀？ 紋哂身知咩事啦

個男仔我好似成日同佢踢波

有聲

發你老母 接你老母

sd自拍有咩問題 同樣係社交app 你話sd j圖就話姐

傻鳩